今日開學有冇可能其實係一個局？

其實中三至中五復課先，係唔係只係一個幌子？
第一日開學就已經有女學生着校服俾人拉（而俾人拉嘅就一定係中三或以上）
而係今場運動入面出得最多嘅就係中三或以上嘅學生（唔係話以下嘅冇，只係大部份嘅都唔太了解政治）
而我覺得國歌法嘅二讀日期，並唔係求其揀，就係想等你哋復課就捉咗你哋先
純粹假設有冇呢個可能性

Push